(台測)LEGO蝙蝠俠 LEGO英雄傳1-2 私刑教育

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.自從結伴拯救了樂高宇宙後，蝙蝠俠則回到高譚市繼續維護正義，而在一場行動中阻止了多年死敵小丑企圖炸毀城市根基後，蝙蝠俠對小丑表示他在他的心目中並不重要，使得小丑在深受打擊下決定對蝙蝠俠進行復仇。行動大獲全勝後過了一天，蝙蝠俠卸下面具以布魯斯·韋恩身份出席了城市冬日派對，而警察局長詹姆士·高登也在派對上卸任後轉交給了其女兒芭芭拉。芭芭拉上任後決定重新修整城市警察系統，也決定不再拜託蝙蝠俠。這時，小丑帶領所有反派闖進派對現場後，卻突然對換裝趕到的蝙蝠俠和芭芭拉舉手投降，並和所有隨行的反派們一起遭逮捕；唯獨只有其戀人哈莉·奎茵逃之夭夭。因為罪惡終結，蝙蝠俠失去了他的影響力..

2.故事於樂高宇宙，所有的人物和建築物都是樂高組成的。故事一開始，維特長老試圖保護一種超級武器「瘋膠魔」（強力膠）以免落入邪惡的企業總裁手中，但企業總裁帶領著部下現身將瘋膠魔奪走，並弄瞎了維特長老的雙眼，得意的總裁正打算離身而去時，長老預言將會有個「非凡」的人會成為救世主來阻止瘋膠魔，說完便被總裁踹到山谷下

3.週二薄餅日事件過後，當年拯救世界的其中兩位英雄——艾密特（克里斯·普瑞特 飾）與露西（伊莉莎白·班克絲 飾）以為終於可以安享人生，於是與其他好友遷移至美國西部，但邪惡的美漢將軍（史蒂芬妮·碧翠絲 飾）率領軍隊入侵世界，露西、蝙蝠俠（威爾·阿奈特 飾）、太空人班尼（查理·戴 飾）等英雄與將軍決戰時更被擄走！為救好友們，艾密特駕駛飛船前往太空，展開營救大行動，卻遇上重重困難，還遇上了鼎鼎大名的雷斯·丹傑維特（克里斯·普瑞特 飾）......

4.名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

6 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野